<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>Kephlog</title><link href="http://keph.github.io/" rel="alternate"></link><link href="http://keph.github.io/feeds/pl.atom.xml" rel="self"></link><id>http://keph.github.io/</id><updated>2015-01-13T00:00:00+01:00</updated><entry><title>Tactwo</title><link href="http://keph.github.io/tactwo.html" rel="alternate"></link><updated>2015-01-13T00:00:00+01:00</updated><author><name>Keph</name></author><id>tag:keph.github.io,2015-01-13:tactwo.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;Zanim stwierdziłem, że zacznę (znowu) pisać (kolejnego) bloga, urodził mi się
syn. I akurat tak jakoś wyszło, że zacząłem wrzucać na fejsa notki o zbiorczym
tytule -- a w sumie hasztagu -- "tactwo". W notkach na bieżąco dzieliłem się
różnymi spostrzeżeniami, anegdotkami itp.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Podstawowe założenie: nie wturlać się w typowe najwyraźniej dla młodych stażem
rodziców pojebanie, w rodzaju &lt;a href="https://www.facebook.com/pages/Beka-z-mamuś-
na-forach/746563065376170"&gt;piszczenia nad kupkami, zdrabniania absolutnie
kurwa wszystkiego itp. bzdury&lt;/a&gt;. Oczywiście nie mi oceniać czy i na ile się udało,
ale samooszukuję się, że chociaż trochę.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pod tym tagiem planuję wrzucać najpierw posty, które zamieściłem na fejsie --
w wersjach, że tak powiem, reżyserskich, a następnie w miarę sił i możliwości
świeży materiał, jak się nawinie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Jedno nad czym się zastanawiam, bo blogoplatforma, co z niej korzystam pozwala
na &lt;s&gt;IŚCIE ORWELLOWSKĄ KOREKTĘ RZECZYWISTOŚCI&lt;/s&gt; samemu wpisywanie dat
publikacji posta. Czy wrzucać pierwotne, czy faktyczne...? Hmm.&lt;/p&gt;</summary><category term="tactwo"></category></entry><entry><title>Jechane</title><link href="http://keph.github.io/jechane.html" rel="alternate"></link><updated>2015-01-12T00:00:00+01:00</updated><author><name>Keph</name></author><id>tag:keph.github.io,2015-01-12:jechane.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;Jedziemy z tematem blogasa. Napisałem tu najpierw polskie luźne tłumaczenie
angielskiej wersji notki, ale żona wyśmiała mnie, że wyszło zbyt pompatycznie
i pretensjonalnie. Toteż chuj - formalniejsza wersja jest po angielsku,
zapraszam do zapoznania się i/lub BYŁO SIĘ JĘZYKÓW W SZKOLE UCZYĆ NA LEKCJACH
UWAŻAĆ.&lt;/p&gt;</summary></entry></feed>